邊個覺得自己冇罪，就用石頭出糧比佢啦

海龜出糧

唔洗製造垃圾，夠環保
符合經濟學對貨幣嘅定義